法國大選，d死窮鬼又係投「極右」？

？

你又係la pan G持者？